點解fez冇港台重新代理？

日本仔唔賣？

冇錢 回唔到本

呢家仲邊會有人玩pc online game

已經變咗手機game年代

好想再玩

因為日ser自己都唔係好掂

就算而家有返港台代理都搵唔返以前個感覺……
時代唔同了

每年都講一次

好懷念FEZ，但非常厭惡雷D箭雨陣，要玩就買VPN玩日服啦，香港做代理都係燒錢，冇數圍

有無教學

跟唔上時代

刀仔比雷D 箭雨一Scan到同等收皮無分別
成班重劍 吉吉即刻埋黎屌鳩你